敗登會唔會會見金正恩

問題係恩恩豬肯唔肯見敗登?

金仔撚拜登就有份

好祈待敗登同金正恩握手嘅畫面

究竟登登豬見到金正乳會唔會又攬又錫? 😚

molamolamola

我好擔心金正乳!!!

帶金仔去果咩島屌靚妹